====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En parlant d ' Âge III , j ' ai donc d ' abord voulu crier que nous sommes dans un temps nouveau , qu ' il n ' y a pas un retour à l ' Âge I ou II , indépendante du tracé historique irrégulier des rues rasées .
Entity Name (Type) :: Âge I ou II (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Âge III (MISC)
Âge I ou II (LOC)
Total entitiy counts: 2

